有冇人可以救下我呢個毒撚

平時興趣又冇樣 生活又無聊 得番工放工打機
就算溝到女都唔知有咩話題可以同佢傾
認真想問 要點先可以令生活有多d變化

唔使驚 唔會溝到女

毒撚就平平淡淡過一生 唔好諗咁多野

做大賢者啦

咁點先溝到女

唔好啦
有得救架

你以為 sorry係冇

你需要做既野係搵錢 搵好多好多既錢 去到30幾歲都有人搵你埋單

既然你都睇到自己有咩缺點 咁咪慢慢改進

睇下點樣令自己睇落精神啲 好睇啲 剪個頭髮又好 配眼鏡/戴con又好

生活乏味咪上網睇下有啲咩見人哋做 幾型 發掘下新興趣 學下結他呀 之類

或者比自己機會去探索下自己有咩想做?
我自己當初都嘗試下不同野，如打拳、打籃球、打羽毛球、睇時間管理書，咩都探索下，先搵到自己有興趣既野

做人不如做貓
做貓都有得屌閪

安安份份過日子算啦
唔好搞咁多嘢啦

唔好搞咁多野